# connary

Расширение, которое переводит стариков через дорогу, донатит в волонтерские фонды, вкладывает в лекарство от всех болезней, и превращает выдачу Яндекса, открытую через ConnorBot, в нечто особенное. Збс.
Например, оно выделяет варианты ответов прямо на странице. Ага. Вот. А ещё, поднимает максимально релевантные результаты выдачи вверх. Выдачи. Вооот. 
А ещё, Википедию открывает. Круто.
А если вопрос соответствует шаблону, то ещё и загуглил(яндексит) каждый вариант ответа отдельно. Ну, чтобы как с аль форно не было. Чётко.

Не нравится, как работает - ПУЛЛ РЕКВЕСТЫ БЛЯДЬ СОЗДАВАЙ!!!